呢個天氣 真係要思樂冰當水飲先得

爽撚到

小心糖尿牙ching

污jo呀

糖尿牙係咩黎

睇錯賈思樂

好易肚痛

驚 汗都流返曬出黎

岩岩飲完又無事 好爽

認真唔好飲 好危險
大腸桿菌隨時高過廁所板

咁癲... 咁唔飲了

吱吱冰乾淨d

怕咩 你食開屎啦

做咩無反雲都要針對我呢

香港愈來愈少